%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Образование}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

  %---------------------------------------------------------
  \cventry
  {Магистр} % Degree
  {Российская Экономическая Школа} % Institution
  {Москва, Россия} % Location
  {Сен. 2019 - Авг. 2021} % Date(s)
  {
    \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
      \item {Академическая программа «Магистр Экономики» (MAE)}
      \item {Специализация в области Макроэкономики и Финансов}
      \item {Тема магистерской диссертации: «Предсказание волатильности Bitcoin: модель Хестона против модели Мертона»}
    \end{cvitems}
  }

  %---------------------------------------------------------
  \cventry
  {Магистр} % Degree
  {Московский Физико-Технический Институт} % Institution
  {Москва, Россия} % Location
  {Сен. 2018 - Авг. 2021} % Date(s)
  {
    \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
      \item {Физтех-школа Прикладной Математики и Информатики (ФПМИ)}
      \item {Кафедра Банковских Информационных Технологий. Совместная образовательная программа Сбера и МФТИ}
      \item {Тема магистерской диссертации: «Построение и применение аналитического приближения для цены азиатского опциона в модели с реверсией к форварду»}
    \end{cvitems}
  }

  %---------------------------------------------------------
  \cventry
  {Бакалавр} % Degree
  {Московский Физико-Технический Институт} % Institution
  {Москва, Россия} % Location
  {Сен. 2014 - Авг. 2018} % Date(s)
  {
    \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
      \item {Факультет Проблем Физики и Энергетики (ФПФЭ)}
      \item {Кафедра Физики Высоких Плотностей Энергии и Плазмы}
      \item {Тема ВКР: «Расчет ударных адиабат металлов по модели Томаса-Ферми с квантовой, обменной и оболочечной поправками»}
    \end{cvitems}
  }

  %---------------------------------------------------------
  \cventry
  {Выпускник} % Degree
  {Физико-Математический Лицей №31} % Institution
  {Челябинск, Россия} % Location
  {Сен. 2009 - Авг. 2014} % Date(s)
  {
    \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
      \item {Школа с углублённым изучением технических дисциплин}
    \end{cvitems}
  }

  %---------------------------------------------------------
  % \cventry
  % {Выпускник} % Degree
  % {Гимназия №80} % Institution
  % {Челябинск, Россия} % Location
  % {Сен. 2002 - Авг. 2009} % Date(s)
  % {
  %   \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
  %     \item {Школа с углублённым изучением иностранных языков}
  %   \end{cvitems}
  % }
  %---------------------------------------------------------
\end{cventries}